亞洲人黎講係咪無人carry到留鬚?

真係唔覺有人得

金城武 偉仔

吳亦凡

狄2達

Juno

trivago
林德信
莫峻名

咪玩啦樓主

完全carry到生意失敗嗰種氣場

Skr

your face your fate

樓主係咪自己留完鬚覺得好樣衰 先走黎拉晒成班亞洲人落水

Fishman

知唔知中東係西亞嚟

Wu cfu

juno

樓豬直線求J圖
大家唔好中計

反面教材？

屌 東方人個樣本身就輸左一半啦

徐錦江

陳永仁

亞洲人

睇怕樓主除左樣柒 仲有眼疾

竹野內豐pls

栢天男

大把得啦，你唔得ja

高以翔

梁家輝

小田切讓！

亞洲人適合長鬚

胡卓希

笑到仆街

邊個畀你笑我凡

生意失敗樣

係

任達華

小田神都比人負皮
Child登真係完全 印證細路仔唔識世界
兒童相見不相識 笑問客從何處來

最近都第一次留鬚，有冇ching介紹用咩鬚刨修剪長度好？

無人講浩然嘅

山田孝之

我都想知點解可以咁多負皮

識你老鼠咩
老馮一定要識日本藝人？
更加唔講你張圖影到佢成個道友咁
要搵都搵張型啲吖

咪講咗

我男朋友

樓主自己carry唔到就以為個個都carry唔到

Kenny

關雲長留有「五柳長鬚
有美鬚公之美譽

柏天男

一定係山田孝之

果種柒真係得條On9仔先做到

我用慣一字刨 容易控制d

有幾個睇落還可以

死基佬

留名等睇送禮勤

Mixson

因為我都係亞洲人

eric kwok 呢

日本人

以為係金剛

好撚猥瑣

神你老母 留鬚留到咁污糟係人都負皮

你個樣本身輸啫

連你個回覆都係負評多
呢度已經係Child登仔天下

樓上巴打咩事咁睇唔開

虞姬！

seed or code

講留鬚 講長毛 唔撚講小田 唔好話自己留啦
仲要講到明係亞洲
有條癲佬 仇日 添 無眼睇
香港遲早都係咁架啦 全部都新腥港人

Seed

夠唔夠你污糟？

姜濤

咁你講乜撚野 亞洲呀？傻閪 定你眼光淨係得蟈國 境內？
唔講日本 係咪要講印度 馬拉呀？ 講出黎都唔覺自己戇鳩
都廢事同你班柒頭毒撚拗
走得出金鐘先再嘈啦

一忽忽咁
咁都叫carry到

膠post

亞洲得日本一個國家咩？
唔撚識你個日本仔又要比你笑？
家陣個撚個同你崇日呀？
重點係你張圖柒呀 傻鳩

張國榮 東邪西毒
J死人

崇日撚痴撚咗線
唔中意佢個日本男明星就唔配做香港人

咀樣叫崇日？ 無撚搞笑啦 井底
講日本 唔係講緊你啲傻閪識唔識呀
係講緊國際 人地外國人講你亞洲 都係講日本炸
講出黎真係唔知自己 井底 唔撚識怕比人笑既
成個鄉下仔咁 仲大大聲 好啦 咁呢家叫你講啦 你又講邊個 咁撚威呀 會？

中你老母

一個po 出現咁多 5p 腥港人 引哂出黎

痴撚線 非崇日撚=腥香港人

啱啱訓醒咁

你仲搞笑啦 講日本 就係崇日撚
你地有無自卑啲？ 新腥港人 普遍國際視野都差啲 睇開泡狗 抖陰

成個譚耀文咁

吓？

林德信真係好靚仔

唔覺

挑返你機

西方有無人carry到佢咁

咁又係 同你比點夠你靚仔
自貼一下俾小弟打個丁丫

張國榮留鬚又好型

吳彥祖又好正

阿步寬

One direction 個個叉仔都好撚型

其實亞洲人好多輪廓都好靚
要carry根本冇難度
個難度係在於啲鬚生得柒
範圍唔夠均勻 唔夠密 唔夠粗
所以十個九個都好似生意失敗咁

吳亦凡表示不同意

小田切讓留鬚都俾人話柒

莫竣名